<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">แอดเวนเจอร์</string>
    <string name="hi">คุณจะสามารถชม Avengers: Infinity War ได้เร็วกว่าที่คาดไว้สัปดาห์เดียว
Disney และ Marvel Studios ประกาศในวันนี้ว่าเวนเจอร์ส: Infinity War จะวางจำหน่ายในวันที่ 27 เมษายนแทนการประกาศก่อนหน้านี้ในวันที่ 4 พฤษภาคมนั่นหมายความว่าจะมีห้องหายใจมากขึ้นสำหรับ Infinity War ในบ็อกซ์ออฟฟิศก่อน Solo: A Star Wars Story ออกฉาย . Solo จะออกในวันที่ 25 พฤษภาคม
Marvel Studios ได้ประกาศผ่านทาง Twitter ในการสนทนากับดาวเด่น Robert Downey Jr. ดาวนีย์จูเนียร์จะกลับมายัง Marvel Cinematic Universe เพื่อแสดงบทบาทของเขาในฐานะ Iron Man ในภาพยนตร์เรื่องใหม่ของเวนเจอร์ส</string>
    <string name="next">ถัดไป</string>
    <string name="back">กลับ</string>
    <string name="cp">ในช่วงสงครามโลกครั้งที่สองสตีฟโรเจอร์สผู้ใจบุญผู้รักชาติ "ซูเปอร์ฮีโร่ทหาร" กลายเป็นสัญลักษณ์แห่งอิสรภาพกัปตันอเมริกา ปล่อยให้ตายในขณะที่แข็งตัวอยู่ในน้ำแข็งดาววีรบุรุษที่เต็มไปด้วยโล่ทำลายไม่ได้ตื่นขึ้นมาหลายปีในภายหลังเพื่อดำเนินการต่อการต่อสู้ที่ไม่มีที่สิ้นสุดของเขาสำหรับเสรีภาพ</string>
    <string name="iron">Anthony "Tony" Stark เกิดที่ Howard Anthony Stark และ Maria Collins Carbonell Stark เจ้าของ บริษัท ที่โดดเด่นในสหรัฐฯของ บริษัท Stark Industries เมื่อเป็นเด็กโทนี่หลงใหลในการสร้างและควบคุมเครื่องจักร ตอนอายุ 15 โทนี่เข้าหลักสูตรวิศวกรรมไฟฟ้าระดับปริญญาตรีที่สถาบันเทคโนโลยีแมสซาชูเซตส์ (Massachusetts Institute of Technology - MIT) และจบปริญญาโทสองตอนอายุ 19 ปีโทนี่ไปทำงานให้กับอุตสาหกรรมสตาร์ก แต่แสดงความสนใจในการใช้ชีวิตแบบเพลย์บอยเสี่ยง มากกว่าการใช้ทักษะด้านวิศวกรรมของเขา ตอนอายุ 21
        Tony ได้ให้การสนับสนุนเลขานุการเวอร์จิเนีย "Pepper"Potts ให้เป็นผู้ช่วยผู้บริหารของเขาและทิ้งงานส่วนใหญ่ของเขาไว้เพื่อที่เขาจะได้หลีกเลี่ยงสิ่งที่เขาเห็นว่าเป็นภาระ</string>
    <string name="bw">เกิดเมื่อประมาณปีพศ. 2471 Natalia "Natasha" Romanova เห็นได้ชัดว่าเป็นเด็กกำพร้าเมื่อตอนที่เธอถูกขังอยู่ในอาคารที่กำลังถูกไฟไหม้ในระหว่างการโจมตีต้นสตาลินกราดโดยกองกำลังศัตรู Ivan Petrovitch Bezukhov, ทหารโซเวียต, พบ Natasha ในนรกและช่วยเธอ ถึงแม้อีวานจะติดตามนาตาชาในขณะที่เธอเติบโตขึ้น แต่ปลายทศวรรษ
        1930 เธอได้รับความสนใจจากหน่วยสืบราชการลับของสหภาพโซเวียตซึ่งเริ่มฝึกซ้อมกัน ในปีพ. ศ. 2484 เธอเกือบจะล้างสมองให้กับนินจาตระกูลมือ แต่ได้รับการช่วยเหลือจากอีวานโลแกน (เจมส์ Howlett ต่อมาวูลเวอรีน) และกัปตันอเมริกา</string>
    <string name="dt">เกิดในปีพศ. 2473 Stephen Strange เป็นลูกคนโตของ Eugene และ Beverly Strange จากนั้นก็พักร้อนที่ฟิลาเดลเฟีย อีกสองปีต่อมาน้องสาวของสตีเฟ่นเอกเกิดที่ฟาร์มของเนบราสก้าในครอบครัว เมื่ออายุได้แปดขวบมนุษย์ต่างดาวถูกควบคุมโดยแม่มดคาร์ล Mordo ที่ถูกควบคุมโดยปีศาจ แต่ได้รับการช่วยเหลือจากที่ปรึกษาของ Mordo ซึ่งเป็น Ancient One ซึ่งเป็นพ่อมดที่มีอายุนับพันปีที่ปกป้องมิติของโลกในขณะที่ Sorcerer Supreme บทบาทที่แปลกก็คือการสืบทอด เมื่ออายุสิบเอ็ดปีหลังจากที่พี่ชายของเขาเกิดวิกเตอร์แปลกได้รับความช่วยเหลือจากผู้ได้รับบาดเจ็บเอกประสบการณ์ที่สร้างแรงบันดาลใจให้เขามีอาชีพทางการแพทย์</string>
    <string name="sl">ตราหน้าว่าเป็นคนทรยศโดยพ่อของเขา Eson, Prince Jason จาก Spartoi หนีจักรวรรดิสำรวจพื้นที่ลึกเป็นเวลาหลายปี เมื่อเกิดสงครามระหว่าง Spartoi Empire และ Ariguan Confederacy Eson ได้เรียกลูกชายของเขากลับบ้านเอาแต่ใจตัวเอง เพื่อหลีกเลี่ยงการล่มสลายสมบูรณ์และมีเรือของเขาเห็นได้ชัดว่าลื่นไถลไปตามกาลเวลาเจสันตกลงมาในเทือกเขาโคโลราโดของโลกมาถึงของเขาเห็นโดย Meredith Quill ผู้ลากเขาออกจากเรือเผาไหม้</string>
    <string name="sp">เป็นเด็กกำพร้าเมื่อพ่อแม่ของเขาถูกสังหารในต่างประเทศในอุบัติเหตุทางเครื่องบินขณะที่รัฐบาลสหรัฐฯสอดแนมเพียงปีเตอร์ปาร์คเกอร์เท่านั้นที่เลี้ยงดูโดยลุงเบนและป้าเมย์ มีพรสวรรค์ทางวิชาการปีเตอร์แสดงความสัมพันธ์ที่ลึกลับกับวิทยาศาสตร์ซึ่งไม่ใช่อะไรที่อัจฉริยะ สังคม แต่เขารู้สึกอายและเป้าหมายที่น่าสยดสยองอย่างมากโดยเพื่อนของเขาที่ Midtown High School เข้าร่วมนิทรรศการวิทยาศาสตร์สาธารณะเมื่อปีเตอร์อายุ 15 ปีเขาถูกมือจับโดยแมงมุมกัมมันตภาพรังสีที่ฉายรังสีโดยอนุภาคโดยไม่ตั้งใจการเพิ่มขีดความสามารถของปีเตอร์กับความแรงและความว่องไวของอาร์เชอร์ดและความสามารถในการยึดติดกับพื้นผิวเกือบทุกชนิด</string>
    <string name="th">ธอร์เป็นหนึ่งในหลายสิ่งมีชีวิตที่มีพลังอันเก่าแก่ที่อาศัยอยู่ในดินแดนมหัศจรรย์ที่เรียกว่าแอสการ์ด ผ่านทางประวัติศาสตร์มนุษย์เหล่านี้ได้รับการเคารพนับถือและนมัสการพระเจ้า สมัยก่อนโอดินพระเจ้าแห่ง Asgardian ต้องการเด็กที่จะมีอำนาจเหนือกว่าเขา Odin ได้สยบให้ Gaea, เทพธิดาแห่งแผ่นดินและจากกลุ่มของพวกเขา Thor เกิดในถ้ำเล็ก ๆ ในนอร์เวย์บนโลก โอดินพาเขาไปขึ้นที่แอสการ์ดโดยภรรยา Frigga</string>
    <string name="tn">บนดวงจันทร์ของดาวเสาร์ของไททันอาศัยอยู่ในอาณานิคมของเมืองอ็อตอลส์และธานอสเกิดเป็นหนึ่งในลูกคนสุดท้องของอาณานิคมเดิมเมนเทอร์และซุยซาน โดยเฉพาะอย่างยิ่งพี่ชายที่หล่อเหลาและไม่ห่วง Starfox และธานอสก็เริ่มหดหู่เศร้าหมองรายย่อย ๆ เสียสิ้นไปด้วยแนวคิดเรื่องความตาย มากกว่าคนใดคนหนึ่งธานอสแสวงหาพลังส่วนบุคคลและเพิ่มความแข็งแกร่งให้ตัวเองด้วยการปลูกถ่าย cybernetic จนกว่าเขาจะมีพลังมากกว่าพี่น้องของเขา ในบางประเด็นเขาถูกเนรเทศออกจากชุมชนแม้ว่าบัญชีต่างๆจะแตกต่างกันไปตามสาเหตุของมัน บางคนบอกว่าเป็นเพราะเขาก่ออาชญากรรมโดยการเป็นคนแรกในการสร้างอาวุธ ธานอสเองเคยอ้างว่าเขา vivisected แม่ของเขาเองในความพยายามที่จะตรวจสอบว่าคนที่บริโภคด้วยความตายเช่นตัวเองจะได้เกิดขึ้น</string>
    <string name="vs">วิสัยทัศน์เป็นหุ่นยนต์ผู้ครอบครองร่างกาย Vibranium สังเคราะห์ที่สร้างขึ้นโดย Ultron และ Helen Cho พร้อมกับอัญมณีที่ทรงพลังที่รู้จักกันในชื่อ Mind Stone เดิมรู้สึกเป็นรูปแบบที่สมบูรณ์แบบสำหรับ Ultron ร่างกายถูกขโมยโดยเวนเจอร์สหลังจากที่ถูกนำมาใช้ใหม่โดยโทนี่สตาร์กและบรูซแบนเนอร์ที่อัพโหลดเศษของสตาร์กส่วนบุคคล A.I. J.A.R.V.I.S. เข้าไปในนั้น เมื่อเขาเกิดวิสัยทัศน์ประกาศว่าเขาเป็นส่วนผสมของ Ultron และ J.A.R.V.I.S. ซึ่งเป็นผู้หนึ่งที่ต่อสู้เพื่อปกป้องมนุษยชาติโดยเสียค่าใช้จ่ายทั้งหมด วิสัยทัศน์ร่วมกับเวนเจอร์สในศึก Sokovia โดยใช้พลังของเขาเพื่อป้องกันไม่ให้ Ultron เคลื่อนย้ายจิตสำนึกของเขาเข้าสู่อินเทอร์เน็ตและปล่อยให้เวนเจอร์สสามารถเอาชนะเขาได้</string>
    <string name="bp">T Challa เป็นกษัตริย์ปัจจุบันของประเทศในแอฟริกาของ Wakanda ในฐานะที่เป็นพระมหากษัตริย์ Wakandan เขายังเป็นผู้ถือครองเสื้อคลุมของ Black Panther ในปัจจุบัน หลังจากที่พ่อของเขาถูกสังหารโดยการโจมตีด้วยระเบิดซึ่งบงการโดย Helmut Zemo พระมหากษัตริย์ใหม่ได้ออกไปฆ่าทหารฤดูหนาวผู้ซึ่งเชื่อกันว่าเป็นผู้รับผิดชอบในการโจมตี หลังจากที่ถูกดึงเข้าไปในสงครามกลางเมืองของเวนเจอร์สและเข้าข้าง Iron Man, T Challa ได้รู้ความจริงเกี่ยวกับการหลอกลวงของ Zemo และตัดสินใจที่จะช่วยเหลือทหารฤดูหนาวโดยการอนุญาตให้ลี้ภัยใน Wakanda หลังจากพิธีราชาภิเษกของเขา T Challa เริ่มล่า Ulysses Klaue เพียงเพื่อจะเผชิญหน้ากับลูกพี่ลูกน้องของเขา Erik Killmonger ผู้แสวงหาบัลลังก์ของตัวเอง หลังจากแคมเปญยาวนาน T Challa เสียท่า Killmonger และตัดสินใจที่จะแนะนำเทคโนโลยี Wakandan ให้แก่สหประชาชาติ</string>



</resources>